屯門F出口有渣飛狗！

小心各位手足

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家